收人提款卡年費嘅銀行全部都係垃圾銀行

存款少到要銀行收你錢既全部都係垃圾人種

第一次聽提款卡要年費

外國bank ？

東亞
之前想去開戶，但係佢話要收錢最後冇開

正常三大行嗰啲全部都唔收[

用信用卡link戶口

我都係

以前中學雞開戶要$500, 要申報返學生先免
不過果個係最低結存, 唔係提款卡

古代人？而家差唔多間間要

到少citi 同大貓唔使

永亨

有錢戶口？

窮人戶口

點會呀
大部分都唔使

病夫銀行出名垃圾你都走去開？

十幾年前開個垃圾戶口
又要存摺又要卡，
先會收卡既年費。

而家真係會收卡年費？ 富戶用果d外國銀行？

其實年年收年費又要自己打個電話就waive ，咁樣係咩策略黎 係咪博人唔睇月結當收左，有冇銀行巴絲知

講緊信用卡

貪佢學生開戶回贈

下...ATM卡要收錢㗎咩

想你使多啲啩

去第二間啦，擺錢入你銀行都要收錢，傻的嗎

之前好多戶口唔夠5千定1萬要個個月扣錢
不過提款卡都要收年費呢下真心on9
BTW 19年開始取消哂啲Cheap雞戶口嘅最低結餘收費